[韓劇］Missing 9討論區

有冇巴絲睇緊？
睇左兩集好想繼續追落去

睇左第一集，好似唔錯晏啲睇埋第二集
Voice都好正

好想一次過煲晒，而家開左個頭，有排追

睇到第二集

睇晒四集

真係好痛苦
呢套野太有追看性
好想知島上發生咩事
唔似d愛情劇慢慢睇冇所謂

見親YDG都好想笑

voice viu/mytvsuper 2邊都冇

睇到第四集 好想知發生咩事
又想啲人賤 放棄人地 但淋淋下又唔怪得佢

想問埋有冇人有睇所羅門的偽證

究竟島上面仲有咩人呢

最新一集 第6集
一開始有個鏡頭開頭果到涯上影落去
影到工作人員
定

2:27

有咩

熙素伸完手 涯上影落去素熙腳邊

白衫有啲恐怖
我估工作人員姐

第一次以為眼花
之後睇多次
而家唔敢再睇

崔泰浩真係好賤

voice好多bugs
好多位都唔合理, 睇到想棄劇
同埋張赫把聲唔知點解成日令我出戲

之前吹到話同signal有得揮
睇o個時可能期望大左, 而家有d失望

missing9開頭睇男主角覺得好煩, 成日大嗌,扭計發脾氣
不過劇情都OK可以繼續追

男主角成熟左

早幾曰睇完

我都係

用楓林睇

第4集睇到一半
但成日喺facebook見到人地劇透

睇到Viu第6集

dllm泰浩竟然冇死到仲返到黎

烈啊

究竟會唔會最尾全部人都比泰浩殺左

女主角好可愛

李善彬

烈應該唔會真係咁快死啩 痴線不斷推翻緊之前既劇情

崔泰浩個仆街 睇到火滾

崔泰浩

未睇 但會為左ryu去追依套
留定名

崔泰浩正仆街 仲要屈俊五

泰浩殺人日記

咁快出晒倖存者
仲有咁多集應該會好拖

劇情冇咩驚喜+有d old

朴燦烈有冇愛情線？冇先睇

已經消失左唔知幾多集

一直唔敢睇

完全無愛情線

推

睇到第11集 勁好睇

有睇所羅門的偽證 睇晒

唔太好睇 同想象中唔同

覺得愈來愈悶...

劇情好伏
男主偷渡+男主追經理人
呢2PART見到劇組技窮拖時間

室長係豬隊友